愛國愛黨愛朗之人王騎 起左床未?

今日唔見佢出post

係咪睡覺慶祝牙朗失冠